［求救］IG story個icon做咩無啦啦放大左

有冇人同我一樣，ig啲story個icon圖無啦啦放大左？邊度有得set返原本嘅樣

不想放大只想放大被放大

有冇我較返原本咁樣

屌我都係
仆街 好似d廢佬咁放到勁大

廢老

有冇人搵到方法變返細？

笑左係咪近排更新左

但係我個分身ac無事 唔知點解

Same! 點搞啊
變左廢老咁

無得set 我前排都係咁 比啲fd 笑廢老 但過兩個禮拜就會好返